<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="screen_orientation_changed">La orientación de la pantalla no se puede cambiar mientras se hacen capturas pantallas ampliadas.</string>
    <string name="top_activity_changed">No se permite el cambio de aplicaciones mientras se hacen capturas de pantalla ampliadas.</string>
    <string name="scrolling">La pantalla se desplaza automáticamente mientras se hacen capturas de pantalla ampliadas.</string>
    <string name="stop_and_save">Toca la pantalla para detener el desplazamiento y la pantalla ampliada se capturará.</string>
    <string name="title">Captura de pantalla ampliada</string>
    <string name="summary">Una vez hecha la captura de pantalla, toca la captura de pantalla ampliada para capturar el contenido desplazable de debajo.</string>
    <string name="not_support_longshot">Esta página no admite la pantalla ampliable.</string>
    <string name="got_it">De acuerdo</string>
    <string name="longshot_guide_support">Toca aquí para probar la captura de pantalla ampliada.</string>
    <string name="longshot_guide_not_support">Esta página no admite la captura de pantalla ampliada.</string>
    <string name="screenshot_stoped_text">La captura de pantalla ampliada se ha detenido</string>
    <string name="app_name">Captura de pantalla</string>
    <string name="oneplus_delete">Eliminar</string>
    <string name="oneplus_share">Enviar</string>
    <string name="screenshot_saving_ticker">Guardando captura...</string>
    <string name="screenshot_saving_title">Guardando captura...</string>
    <string name="screenshot_saving_text">La captura de pantalla se está guardando.</string>
    <string name="screenshot_saved_title">Captura guardada</string>
    <string name="screenshot_saved_text">Toca para ver la captura de pantalla</string>
    <string name="screenshot_failed_title">No se ha podido guardar la captura de pantalla.</string>
    <string name="screenshot_failed_text">Error al hacer captura por límite almacenamiento o porque aplicación u organización no lo permiten.</string>
    <string name="screenshot_failed_to_save_text">No se puede guardar la captura de pantalla porque no hay espacio de almacenamiento suficiente.</string>
    <string name="screenshot_failed_to_capture_text">La aplicación o tu organización no permiten realizar capturas de pantalla</string>
    <string name="screenshot_failed_to_save_unknown_text">Se ha detectado un problema al guardar la captura de pantalla.</string>
    <string name="notification_channel_screenshot">Capturas de pantalla</string>
</resources>
